\input{../../../main.tex}

\begin{document}

%нужны ответы - используй \teachermode
%\teachermode

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Физбой, полуфинал}{10 класс}
\libproblem{kvant}{229-rewrite}
\libproblem{kvant}{1064-rewrite}
\libproblem{kvant}{364-rewrite}
\libproblem{tuymaada}{3.6-rewrite}
\libproblem{kvant}{39-rewrite}
\libproblem{kvant}{495-rewrite}

\teacher{Конкурс капитанов:

\task{Висит цепочка, её оттянули за середину вниз. Что
произошло с центром масс --- поднялся, опустился, не изменился?}
}

\end{document}
